我想出名

如題 歡迎起左我底先
我想出名
除左裸跑外
有咩好辦法去達成目標